炒車臉上留疤

一年前，踩單車臉上留低條疤
1cm長左右 微微凸起
灰灰地色
有搽去疤膏 比一開始淡色左好多
但依然影響外觀
可以有咩解決方法？
激光？邊間好？

利申：真絲 唔想做刀疤強

影黎睇下

美圖秀秀

唔想相認
巴打有無辦法？

面落地擦到好深?

美圖秀秀現實都秀埋就好

有無試過半透明個啲去疤膠布

係呀 面落地 成年事好蠢
手腳完全無事
個傷口係裂傷左

整形外科
可以收細條疤
準備做

無呀 巴打有無好介紹？

慘
影黎睇下幾大？

整形外科 香港既醫院？
巴打條疤係邊？
深唔深
介唔介意分享下？

唔想相認

本身都樣衰就由佢

都唔想更衰架嘛

腮位
醫院好貴

去專科診所
五毫子大
幾千蚊內
疤痕唔會完全沒
但可以做到好幼

我都係炒單車
下巴有條寸幾既疤

可唔可以分享下邊間專科診所？
好想無咁礙眼呀
巴打 緊唔緊張？
係做激光？

係你唔影黎睇下
大家幫唔到你
只能深表同情

咁巴打有無諗住整走佢？
定瀟瀟灑灑算？

我唔想打間野出黎
好小事
局部麻醉
一個鐘搞掂
之後一星期拆線

我唔知你用咩方法最好
勸你見醫生問問

你想激光果類
法國醫院就咁睇整形外科$350入場費俾你問到篤

我就比人嚇到唔敢踩單車架啦
聽過太多炒單車留疤

真絲呀 好想瘋狂奶你條疤

醫學美容果啲，做激光

無相點幫你？
影左睇下個情況再教你

太多假日車手

所以周末都唔敢踩

Hello 無圖

唔好意思 朦左少少
呢個係岩岩一整親個陣既傷口

我都係炒車塊面落地 成個位爆晒
曾經打過幾次類固醇針 打左幾次都冇用就冇再打
到而家仲係有條明顯凸起既疤
唔知點算好

巴打，有無經驗或介紹？

巴打 你都幾重口味

就算衰左次 我依然會踩單車
不過真係要小心啲

多謝巴打分享！
希望你成功

巴打
我都唔知點算好
不過想知點解當初會打類固醇既？

有圖啦

打針
激光
割左去

要搞呢D野搵整形外科

閒日踩開就得架喇

男人味
反而條頸撞到好似斜咗好後悔

個人無事咪好囉，無事先做到世界冠軍架嘛

咁對身體有無影響？有無後遺症？

絲打，你冇人要我要你

係經藝人朋友介紹 個係間醫學美容院黎
個陣見完醫生 就話可以試下打類固醇黎令佢唔會再增生同埋令佢平返啲
但係就黎打到第四支 都係見佢冇咩用咁 唔想一直咁打同埋佢又冇確定過要打幾多支先有效
所以就放棄左到而家都冇理過條疤

巴打，你真係好人
刀疤強都肯要
祝福你

利申：有男朋友

學列貝利

fibrosis 冇得救，話有都係呃你

即係我而家呢個情況係無得救？
成世都係咁？
可唔可以解釋下個情況？
我咩都唔識，希望巴打教下我
麻煩你

瀟瀟灑灑 ？

貴唔貴呀啲費用？
可能真係要瀟瀟灑灑話埋下半世

腮位仲要1cm

條頸啪啪聲
遲啲照下X光
我都驚有事

快啲檢查清楚呀！
希望你無事啦

我條疤個位唔係腮位
係嘴唇附近

放到咁大

裂口女

其實最重要係意外後第一次手術做得好唔好。如果做得唔好，有啲整容外科醫生甚至會建議拆傷口重做！

第一次治療後至康復期間（一般指半年到一年）嘅護理亦非常重要，主要避免色素沉澱、生肉芽、或者肌肉收縮（以上任何一項都會變成疤）…

如果長時間之後先去執靚佢，效果始終有限，要考慮一下值唔值得做。

當初無縫針？會唔會有其他解決方法？
而家條疤已經淡色左好多
唔知點樣先係護理得好呢？

個口無事 係附近姐

細啲會相認呀
唔好意思呀 巴打

暗瘡疤係浸會醫院做過六次激光 有錢 做激光揾 dr henry chan google 一揾就有 佢咩機都有 算香港激光權威黎 但收好撚撚撚7貴

係咪成效好好？

雖然我無暗瘡疤

我都係臉上留疤 好想同樓主傾心了

本身無聯針已經加大咗留疤嘅風險，一般嚟講，聯針嘅傷口會埋得好啲…

一年後再做效果可能有限，建議去問專業外科整容醫生…

利申：之前有親人整傷面部，聽外科整容醫生講嘅

激光的話 你會好失望 老實既醫生一定會答你消失冇可能 只可改善 睇落冇既明顯 條疤跟你一世 重點係e+條疤咩樣 最好揾醫生評估下做咩treatment

留疤好過粒 Lin 甩左

d機講明唔只暗瘡疤 做疤痕都得

巴打 你既情況又係點呀？

Fractional co2 laser 10600mn

多謝巴打分享
介唔介意講下親人睇邊度巴外科整容醫生？

巴打係咪都係搵dr henry chan做評估？

10600做到噴血 揾皮膚/整形醫生評估

臉上明顯疤痕有 瘜肉
長過1cm
呢幾年過得好自卑

唔可以係度講太多

如果係巴西 唔係疤西 你話幾好呢

無，已經變咗fibrous tissue, 你做laser 個d 其實即係再切走個舊tissue 又生過，不過控制下可能生得靚d 咁，但基本上無可能100%還原

搵佢consult一次收1500蚊仲要booking 等成個月。

巴打 唔洗自卑！唔洗理其他人點睇
疤痕係印記 提醒緊我既「輝煌」戰績
就算最後無方法
我都會瀟瀟灑灑過埋下半世

我又係炒過單車塊臉有疤，不過好淺加上我比較黑要近睇先睇到
希望絲打去疤成功

好！唔該哂巴打
咁我可以斷左「即管搞搞條疤」既想法啦

唔一定揾佢 佢收好撚7貴 如果醫生們都係建議激光 佢係香港黎講最齊所有機 唔一定揾佢做

咁睇黎我要曬黑先得
多謝巴打

你有男友
我呢？好人卡就有好多

我又係抄車留疤
係眼角

細個口水腺生瘤 個時未有微創手術做 而加條頸有條起碼7cm既疤

上面有巴打話我呢個情況應該都無得救
點都好 好多謝既分享
我再收集大家意見
睇下搵唔搵醫生評估一次
聽下意見

我有條係眉 算啦 個次死唔去算係咁

有無巴打知 凹入去既疤又可以點處理？係咪法國醫院book就有得睇？2-3年前整 係眉骨上面 1cm內長度

當然都係揾醫生睇下 但都應該不出laser e招

意外後第一時間去醫院，大約四小時內聯針，用咗啲特製嘅幼線同幼針，但因為咁，要聯好多針。傷口一吋左右，但喺顴骨顯眼位置，結果聯咗八至十針…

之後，大約一個星期內，搵整容外科醫生診斷。醫生名唔記得，診所喺中環，好似好出名嘅，但好Q貴。淨係齋睇一睇差唔多成千銀…

醫生覺得聯針手勢OK，但唔算好好（佢梗係話自己做會好啲啦），不過唔建議重做。

之後拆線，前後一直用防疤膠布，用咗差唔多八、九個月。期間聽醫生建議，避免曬太陽…

依家個傷口位唔算好覺眼，顏色同附近嘅膚色一致，無凹無凸，但係笑嘅時候會見到有條紋，似係皺紋咁…

親人係女仔，算不幸中之大幸…

咁問你男朋友啦

利申:有女朋友

我都真係好開心
男朋友無介意我

明唔明顯呀？

好似好嚴重咁喎呢次炒車
岩 人無事都已經好幸運

巴打 咁有無諗住整走佢？
定無所謂由佢？

防疤膠布？係咪市面上都有得買？
太好啦！親人都無咩大礙

你好緊果陣唔搞依家好返哂基本上無得救

咁惟有等佢淡色啲啦
多謝巴打意見

😢

幾型棍

唔襯早做 埋左口好難搞

人地話唔明顯
但我覺得好明顯

自己實會un住un住既
我一開始都係咁
不過唔知係咪我份人奇怪
成日都唔記得左自己塊臉有疤

有早知無乞衣

冇圖點幫你

我都有個燙傷嘅疤 係腳 好明顯 唯一比人優勝白嘅腳已經冇咗 用過喜療疤 而家用緊除疤啫喱

突起唔知點搞 但哩隻去色好好 自己試過非打手

已經有圖，定係你覺得唔夠？

當時係咪好痛呀？
絲打而家用邊隻牌子？

係邊度可以買到呀？

巴打都有呢方面巴困擾？

呢啲錢唔慳得
希望你快啲冇晒疤痕

聽上面巴打們既意見
要無哂都無可能
而家只係想唔明顯

細個百厭 眼眉有(果度冇左dd眉毛)，眼角有，同埋最長係手有條3cm長幾明顯嘅。 手試過激光，但已經過太耐先搞只係淡左小小 依架放棄左，接受佢

唔肯定同市面嗰啲係唔係一樣…但醫生講，作用係防疤，唔係除疤。意思係喺傷口癒合期間（大半年）避免傷口生得唔好。一年後先用，唔肯定仲可唔可以除疤…

同問 如果凹疤呢?
都有幾十年

聽醫生意見（要搵個好經驗又好醫德嘅），考慮下效果同價錢再決定啦。如果已經過咗一年，再過幾個月先做，分別應該唔會太大，都係搵到好嘅醫生再決定都唔遲。

聽嗰個醫生講，有啲人係好細個嘅時候受傷，等到成年先做（因為要全新麻醉），都無問題嘅…

有冇用過個隻德國秀碧

用咗一個月倒 個疤平咗大平 紅印退咗三成
但退咗紅 都係會有印 姐係皺嘅皮
好想去到

無呀，好有效？

多謝絲打分享！
希望你都快啲去哂條疤！

好呀 咁我都睇次醫生 等佢評估下先再決定
真係好多謝巴打咁幫手

幫推

真人路飛係度⋯ 臉上凹疤 同路飛一樣位

以經十幾年。細個係公園玩整到⋯

利申 巴打

想揾人一齊整整佢 心事傾訴都得

呢啲係咪假希望 如果得 錢唔係問題

單車炒車+1
下巴有條2CM度既疤, 果陣冇幫我縫針, 淨係消毒跟住用膠布痴埋佢
都5-6年條疤深色少少同有DD突
男人老狗應該都唔會做手術搞佢

明顯係Clinique 去商場d專櫃就有 同laneige個d差唔多位 無記錯大概400幾蚊左右 我用左3個月都無就淡左好多了

原本個疤係深色？

其實絲打都唔洗咁大期望100%整走佢啦，整淡d化妝遮少少都已經夠做

睇漏左
當然係見仁見智啦

可以搵左醫生評估下情況先
上面有不少好心巴打分享左經驗
睇下幫唔幫到你

唔知呢

我都係消毒咋個陣
巴打唔驚就梗係唔洗理
男人有疤型啲

多謝絲打分享

係呀 期望都減低左架啦
最衰我唔化妝加唔識化妝

我個條唔深 無強光都唔唔明顯嘅

我都想揾個人分享下心得

黎緊會過台灣搞搞佢

台灣？
做激光？

整都咪返大陸整

樓主心態好好
祝早日康復

大陸真係會驚唔安全 有巴打去台灣整
可以參考下

多謝巴打祝福

我係類似第2幅圖
係眼角格離
不過無佢咁大條
係好細範圍
範圍大概係佢個紅印
真係可以整到好似佢成個唔見咗
要幾錢到

可以好似上面巴打提過
去法國醫院搵醫生評估下有無得做
再搵dr henry chan或整形外科醫生整
錢好似都唔平 不過都似睇情況決定
多數未必會成個唔見
大機會係幼左淡左
睇一次醫生評估下情況先最穩陣

凹左有冇得救
面上有個1毫子大既"哄"
個深度大約1mm左右
因為同面皮膚有少少色差 所以都覺覺地眼

即係搵醫生評估呢下要洗幾多錢到？

巴打同你差唔多，唉，好灰，tg討論下？